冇出到去嘅連登仔，你地有樣好緊要既野做

冇錯，今日係輸得好徹底
所以更加要用你嘅憤怒化為力量
去推返d 機場post

推撚爆佢